[八月番] 終物語 第二季 討論區

STAFF
原作：西尾維新「終物語」（講談社BOX）
角色原案：VOFAN
企劃：夏目公一朗（Aniplex）、鈴木伸育（講談社）
總監督：新房昭之
監督：板村智幸
系列構成：東富耶子、新房昭之
角色設計：渡邊明夫
總作畫監督：渡邊明夫、岩崎大輔、西澤真也
佈局作畫監督：高岡淳一
美術設定：大原盛仁
製作設計：武內宣之
美術監督：內藤健
美術協力：飯島壽治
彩設定：日比野仁、渡邊康子
色彩設計：瀧澤泉
攝影監督：江上憐
剪接：松原理惠
音響監督：鶴岡陽太
音樂：羽岡佳
音樂製作：Aniplex
動畫製作：SHAFT
製作人：岩上敦宏（Aniplex）、松下卓也（講談社）、久保田光俊（SHAFT）
製作：Aniplex、講談社、SHAFT

放送
TOKYO MX＆AbemaTV：夜７時～
BS11：夜８時～
とちぎテレビ＆群馬テレビ：夜９時～

留定名先

老母係咪想取代井台主

我淨係開自己會睇嘅新番post炸,咁都要屌我?

今日好似係89先?

仲以為你扮撐井其實想滅井

本身我覺得台主連登冇咩大問題

btw私人野咪撚公海講啦一係你tg我

最後十分鐘

未開波吹下水姐⋯

唔通劇透牙⋯

做啦

等熟肉

89兩話戰場原兩話
聽日扇3話

hi

聽日可以唔洗睇

做咩講真話出黎
又唔連埋續終物語一齊播, 睇書幾得意

終物仲要分上中下
上集講咩已經唔記得哂

好似係講井上配果個

老倉果本

viu app會唔會有熟肉

上中係講扇同果個不存在的空間
老倉育做咩唔上堂,點解咁憎araragi
仲有個盔甲人

LM

表面上咪係囉

井上果幾話做得好有迫力
同埋佢配得好正

阿垃垃垃垃垃垃垃圾君

生肉

89寺bbg

聽人講ed係咁多季畫面，做到最後一季咁

應該做埋續阿?

咁off season做唔做

89G

其實佢係唔係已經廿幾歲

計冥壽咪係

物語好似無真蘿莉

今次89G嘅op好正

係

垃圾君果2個細妹算唔算
月火好正,佢首OP同埋個人都正

蕩漾

ED 最後落流星
除咗係夾返兩段約會劇情外
同今日英仙座流星雨極大期有冇關

無戰場原op 失望

唯有等bluray

月火又唔知當幾歲😂

新房有份嘅，應該有

佢地已經唔係蘿莉啦 14, 5 歲

講起佢兩個妹
就諗起牙刷

勁可愛 痴線架我要拘捕佢

刷牙play真係好癡線

開始左!?

呢2晚連播晒
應該要過2日先有晒熟肉

刷埋落去我怕垃圾真係會同阿妹扑野

最衰月火阻住

仲以為佢會玩埋一份

有熟肉了

都係長頭髮好睇
黑儀BB

班長長髮>>>>>蕩樣長髮>>>班長短髮>>>>>>>>>>_蕩樣短髮

無人睇扇直播

我都無

小忍>>>>ALL

Kiss-Shot>/=小忍>>>>>>>>>>>>>戰場原>>>>>>>>>>>>>>All

戰場原>>>Kiss-Shot>/=小忍>>>>>>>>>>>>>>All but 千石>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>千石

Kisshot is the best!!!!!!

18歲kissshot the breast

鄰國b站出左89寺

阿垃垃垃垃垃垃圾君

垃圾知唔知係黑儀搵貝木搞掂條bitch?

知係貝木搞掂好難唔知係黑儀搵

明明個超級癡線婆撫子勁正
點解唔鍾意佢

尋晚做既回憶集之類

點解物語系列既熟肉好似特別慢咁
係唔係過氣喇

多野譯姐
b站有成萬人睇緊89寺

B站出左第2集

J完黑儀先訓

戰場原真係好撚正...

垃圾

唔知動畫會唔會繼續出

傷物語電影到未睇矖 就嚟終物語第二季
有冇人記到岀左幾多個物語系列

你期待佢出續 終好過

明明出埋續終做季番仲好。。。

出左字幕都冇咩人睇🤔

赤貧ing

鍾意短髮班長同小忍
一個好J一個好得意

有無人同我一樣幾鍾意斧乃木

化>偽>貓(黑)>物語系列第2季[貓(白)>傾>囮>鬼>戀]>花>憑>終[上、中]>曆>傷[I、II、III]>終[下]

現時黎講係咁多

unlimited 唔知咩

Unlimited lulubook rulebook

突然發現睇少左曆物語

佢lulu果下最可愛

Yeeeeeeeah (V字手)

1. 戰場原
2. 小忍
3. 班長

其他想skip 算

化物語-傷物語720p合集(文件大小: 38.5GB)
字幕係評論區有,粒seed行得超快

已動畫化整理,有錯請指正

c完

好波

個feel真係好似最後一季咁
希望唔好係真呀

btw claris唱歌真係好好聽

忍物語仲未有全部漢化
想知黑儀係咪又零戲份

其實完左佢係好事

本身傷物都遲左好耐出，果啲人氣一早消費哂

動畫用終下收尾都好嘅

我當呢幾集係後日談咁睇
就好似ex aid嘅true ending咁

出埋績終啦

終下基本上收哂之前啲伏筆，同埋理清左咁多件事嘅關係

其實佢唔講我都唔覺咁多件事有關係

唔計囡囡, 物語既佈局都好正

囡囡一定係Kiss-Shot

18歲

一定係戰場原

WHY NOT BOTH

留個名出返去防劇透

戰場原個性格真係好正
好鬼中意佢
終下最好睇係約會
sweet到

呢集都無咩野透
一半內容算係另類既總集篇
加埋個ed真係覺得：原來咁就過左8年

小說最鍾意：傷>貓黑>化>鬼>囮>傾>其他>憑

好可惜傷物語劇場版最後揭露真相嗰下做唔到小說嗰種衝擊感
而後面嘅物語動畫轉咗人揸旗後
亦都無咗化物語嗰種狂

不過老實講物語就算話無以前咁好睇其實都係好好睇

如果約會回用返君の知らない物語做Ed就好
就算係Claris返唱版都ok

呢隻ed入面有翻唱
9月先出碟
但已經唔係aris唱

真係冇得輸

見過最正既女角

物語系列最鍾意戰場原同八九寺

小忍

雖然bbq結局但真係對扇同臥煙呢類解說人角色冇咩好感

yes, 咩咩呢類少講野好d
但無計，西尾條友係長氣

巴打你都好長氣下

佢地為左整斧乃木出黎所以有詛咒係身
咁卧煙湖既詛咒係乜野

永續

我都係覺得18歲最正

會唔會就係無所不知
唔想知既都要知

仲未有3 4熟肉

b站有，bt未有

主線完左 呢D都係番外 好似係

果啲唔洗强求出動畫

終物係咪已經係正傳最尾

你中國人？

仲有續終物語 結物語未出

唔止添

錯字

宜家先知有粒殘體字仲煩過正體

啲外傳真係等漢化好過

續終同結都算係既

結已經唔係正傳

其實垃圾係ed最後個句係咪暗示會繼續動畫化

只求動畫化到續終
特別係結物語唔係好想佢動畫化

終物語上中bd好似仲賣到幾萬張，肯整就有賺既，希望全物語都動畫化啦

全部動畫化係好事，不過我覺得宜家停都冇問題

等睇大學編

垃圾唔係讀唔到咩

讀到呀

其實戰場原佢見唔見到小忍
人類好似見唔到怪異?

見到

唔係阿，最初垃圾都見到kissshot

係某啲怪異e.g.89寺先要符合特定條件先見到

已經睇左第2集5次
唔想做人啦
ひたぎ

狗糧愛好者

真係好甜
完左已經無晒人生意義

黑儀bb

所以其實垃圾選佢都情有可原

點都超越唔到忍

班長世界第一
蕩樣短髮唔掂

班長只係外表斯文,但淫在骨子裡既露底狂
戰場原先係正室

只有忍可以陪到最後

最後變左WA2

戰場原：為什麼你會這麼熟練 你和羽川同學親過多少次了?

知道垃圾抱小忍抱好多次

一諗起班長被reject個下

點解垃圾變返人類仲見到89寺？

有唔想返屋企嘅諗法就可以見到佢

班長:明明是我先來的

吶阿垃垃圾君，你願意以....

岩岩先補返曆物語
一集一條女

終於有時間睇黑儀
好gfable

新房真係好正
成日係咁惡搞其他動畫

呢幕係惡搞邊套?

?

懷疑樓主唔係毒撚
呢隻都唔識

同為毒撚點解要互相傷害

同埋果幕淨係表現到黑儀嘅反差萌已經夠

咩咩

好撚型

小說講到去邊？

傷物之後一直覺得佢好型

有好多外傳故事

續·終物語、愚物語、業物語、撫物語、結物語、忍物語
小說就呢幾本未動畫化

續終 講終下翌日既事
忍物語講垃圾大學 yr1
結物語講五年後

其他愚物語、業物語、撫物語 係唔太關垃圾/所謂主線事, 講囡囡既事

口碑好似幾好咁

物語有差過咩?
銷售榜霸主

終上保唔到果季第一

我貪心啲
想睇埋垃圾結婚生仔

睇埋最後一集
佢地真係仲親密過戀人

羽川去南極搵咩咩

好想睇佢地成為一對嘅ending

你幾時產生左佢地唔係一對嘅錯覺

其實一直FF傷物 如果垃圾願意同kissshot一齊會點

無睇小說, 想知係唔係已經完晒喇?
好唔捨得

唔係牙!!!!!!!!!!!

Viu竟然買咗

冷靜

有得聽港配

同埋睇完結尾，班長完全係 男神結婚了，新娘不是我嘅感覺

有啲對白又長又複雜，唔知廣東話講會點

買咗嘅意思係成個系列 ?

唔係終下 咩?

唔係 淨係終物語第二季
同埋淨係係黃色個apps到 所以應該無粵配

bbq結局，皆大歡喜
咁就完左
好空虛

睇晒傷物語三集，羽川真係高質好多
男主角真係唔識食

你願意以結婚為前題跟我交往嗎

垃圾依家根本係食晒
只不過正室係戰場原咁解

班長係好女仔